[回憶］人人期望嘔白泡 嘔得多就死得早

你睇！嘔出來啦！

爺爺投訴街邊有個女人胡亂噴火

人之初，性本善。性相近，習相遠。
苟不教，性乃遷。教之道，貴以專。
養不教，父之過。教不嚴，師之惰。

你做乜鳩